香港免費醫支那人

除左屌你老母諗唔到仲有咩可以講

首先武漢人要去警局 登記

有咩利益阿？

今舖真係同全香港人宣戰，政府連藍絲都當埋做condom

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

病咗咪所有人都有抗體囉

有乜撚野重要利益呢? 呢班人如果香港人掌權 佢地係第一班要死既人

擺撚到明放人落黎滅絕醫護同香港人

啲病人肯主動睇醫生接受隔離
而唔係喺急症室逃走
就係最大既利益